Title: 關於跑步之於我這件事
Date: 2018-06-24
Category: self
Tags: run, murmur

# 關於跑步之於我這件事
繼開了自己的粉專「[Pao旅遊。馬拉松。碎碎念。](https://www.facebook.com/paomarathonwithtravel/)」之後，  
試試看部落格的方式在這裡，用較~~冗言贅字~~長敘述的方式多~~發點牢騷~~說點話。

The source code of this site is at <https://gitlab.com/pages/pelican>.

Learn about GitLab Pages at <https://pages.gitlab.io>.
